正評代表留低，希望過十萬正評

麻煩admin入黎做數

做你就真,admin麻煩負評十萬佢,搞搞振

??

M

咪呃正評啦

無人希望留低

連狗篤數唔係新聞啦